有冇人做過第三者？

有冇巴/絲打係過來人 有經驗分享同埋講下最後係咩結果？

Push

踏過兩船最後飛第三者

始終都係最愛自己本身果個？

而家做緊第三者

同問，第三者係咪永遠唔會成為正印？
男人始終鍾意原本果個？

放棄啦，如果愛你一早簡左你，仲點會係第三者

條友講任何野都係呃你

早d走冇咁慘

做緊，佢話正印有抑鬰，我唔敢迫佢

拖鳩你啦

求屌醒

On撚鳩，拖落去到你有抑鬱呀，多多藉口，走啦！
利申，n年前做過，最終被棄。

我都想知係咪無可能有機會

準備放手 口講幾愛你都嘥氣

點解冇負皮
做第三者死全家

丢曬父母架
羞唔羞家
知唔知醜

咁又唔洗咁激動

己所不欲 勿施於人

做過 之前細個唔識野 佢最後都係派帽比我 結論 千奇咪撚試

個陣幾歲

唔好信啦

試過，一定要迫自己離開

中學 大概高中到

因為都唔會有好結果？

咁蠢既當你肉便器咋